50％ 外國勢力喺度！［求真心留言］

點解50％？
4個字，我符合兩個
無勢
無力
不過我喺外國 ... 睇埋落去先啦😉

係屋企，我可能係700萬個裡面其中一個唔敢發聲嘅曱甴仔*！
不過出到黎... Proudly 孭著 Hongkonger 呢個身分，係外國人眼中我就代表緊呢個700萬人嘅大家庭。近排香港d新聞推晒上國際頭版，好多外國朋友都主動問我究竟"wtf is happening in hk? " 。呢d全部一知半解嘅外國fd都表示非常關心。呢刻我真心feel到我地唔係純粹喺世界地圖上面嘅一個點。同時又感受到一份莫名其妙嘅罪惡感，點解我仲可以好似置身事外？得閒就追下d新聞，睇下直播，碌下ig咁... 雖然我真係唔知可以做到d咩。

但近排我發覺外國人眼中對香港嘅認識真係非常模糊。未去過嘅就以為同北京上海一樣，去過嘅就問 "why is it not a country?"

每次都要同佢哋吹一輪水，吹到口水都乾晒。
鴉片戰爭，中英聯合聲明，生活方式，右軚馬路，銅鑼灣書店，英式插蘇，香港返大陸要過境，廣東話，繁體字... 已經係例牌對話內容

認真... 勢力就真心冇喇，口就有一把。唔理你黃藍綠黑白灰，大家分享下自己心聲啦，有咩想我同d外國fd講？

*PS 曱甴一向係昆蟲界被譽為生命力還強... 自然食物鏈中分解淨化者... 😍

希望一切會變好🙏🏻
希望屋企唔會變得越黎越陌生 😢
希望曾經想去香港旅行嘅外國朋友依然想了解呢個我認為係屋企嘅地方 #HomeKong

我都知我好長氣... 多謝大家做我幾分鐘樹窿😍 有野想我親口同外國人講就下面留cm啦! Words from a Hongkonger in person are worth more than any news report they will ever see.

Last but not least, Remember that the world is watching and WE are not alone! 香港人加油! 💪🏻🇭🇰

💪💪💪